35+ 唔係結果而係開始 但大家應該要有心理準備

非建制派有一個美好願景
以35+為出路獲得否決
咁講返自己先 老hi都投本土嚟講
一定投王百羽同溤達浚
我自己都覺得35+係work嘅

但我突然想起
如果佢哋入去議會係為肢體衝突
咁一定有後續啦
以後仲有無35+可言呢
當然 佢想DQ點都會DQ你

所以其實今次可以預想到嘅就係
即使立法會大勝
非建制都會一定會困難重重
而唔係好似個個講到咁喺live乜問題
都開心咁答「大家一齊35+就乜都得！」

出依個post唔係反對肢體衝突
但I mean大家唔好咁開心到忘咗型
或者正確啲係溫和本土同泛民唔好太天真吧
見到佢哋天真過天真嬌咁
搞唔掂

今次最重要嘅意義係對國際嘅一次立場嘅表決
反共先係香港人majority
咁當然要盡做啦
所以
聽日後日初選票站見！

Btw想講楊岳橋
個重點從來唔係dead body
佢反送中的確做咗好多
講嘢有條理有説服力
但睇返個投票紀錄 真係好差
一到重要提案 eg 大白象 投白票 甚至自己提案都唔出席
真係要投啲咁嘅人入去咩

聽日後日記得投票

今晚本土派造勢大會無人講？

初選all in 本土派！！